一人一首非愛情但頹到仆街嘅歌

中英都冇所謂

想我都好想好似中左頭掌

冇磚拋

頭獎阿

位元堂 養陰丸 好似太陽禁溫暖

笑唔出牙清

像我這樣的人

推銷員之死

Thanks Ching

我的生活 難道天生不快活

好想叫春阿！！！

李榮浩首爸爸媽媽都ok

好想返屋企

活著多好
開不了心

完 陳奕迅

開不了心真係世界級

尚有些仗 全力亦打不上

我總是一個人在練習一個人 寂寞是腳跟

年少多好 頑劣多好 不甘安於封建制度裡
迷信上街真理會達到

就像今天的我如此快樂
終因為認命而深深地哭泣

農夫嘅所有歌 唱盡人生辛酸